「我哋寶福一定會幫佢，就算全行都唔做我地一定做！」

對於有人稱「全行都唔做佢生意」，李先生表示感到奇怪，「點會呀大佬」。李先生指，報導刊出後亦曾與周母聯絡了解事件，昨日更談至晚上11時，又指今日稍後時間便會與周家會面商討安息禮詳情。

衰撚左先岀黎

哦

怕俾人裝修？
再1次證明藍絲都欺善怕惡

交個人出黎祭旗就信

無追得咁貼 但我覺得要問清楚先做唔做野

佢出得文澄清都要確認下係咪真係誤傳或被屈

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

【09:45】寶福紀念館營業主任李先生澄清事件屬誤傳，表示已預留兩個禮堂，配合周家所需。
From Apple

交個人頭就信。

又羅生門，睇定d 先
你知呢，呢排有班人好想出師有名，係唔係都做d 野出黎博人開拖

坦白講，我就一定信周同學阿媽

佢應該唔會出黎講，無謂chur 佢地，，，

你話佢又唔出黎講，又叫睇定d，咁點處理

咁一開始周媽唔講,點邊個知道E單野再揚出街?

再一次證明 裝修係無用

信一定信周媽架啦

誤傳下化？ 問下周媽邊個係代表間野講電話？好似大角咀榮熙茶餐廳全部伙記日日叫全場屌9香港人屌左5個月，宜家老闆話自己黃WO，信唔信？（不過野難食左好耐係重點）